
                      Menuda mierda de pelicula ni miedo ni nada kieren imitar a the walking cn l tema zombi y novale para nada te ries de lo mala k es.no es ni para verla en casa.nefasta
        
            